岩岩同個男仔fd玩⋯

佢卒左個粒lin幾下 我唔小心扯左lin旗 正唔正常？
利申飛機

唔正常，快啲去睇婦科

正常 完po

順便格埋劍

唔好卒甩粒Lin